星期日16/02開始武漢毒氣會吹嚟香港

大家記得要鎖好屋企既窗

source?

睇下

洗唔洗跑圈

可唔可以講詳細小小

成個冬天都吹緊㗎啦

唔係成個冬天都向南吹

WARS由武漢燒屍出來的病毒隨風飄來香港

無內容你講咩都得啦

你覺得個溫度夠唔夠殺病毒

好心就比多小小資料喇

咪係

條友懶鳩係世外高人咁款

佢係講緊下星期既寒流由北向南，會帶曬d毒落黎

果日最高風速得16kt = 30 km/h左右
武漢到香港>900km
啫係要吹足30個鐘先到香港
但唔係全日16kt同未考慮唔係直線
所以會仲耐過30個鐘
個病毒生唔生存到咁耐

你咁講係咪即係表示病毒可以不經飛沫，單憑空氣就可以傳播？
如果係咁，你關窗什至室內戴口罩都冇用個咼，你關左窗要唔抖氣咩，你有空氣入到黎咪又係死，加上空氣傳播單憑依家普通外科手術口罩係阻隔唔到，巴打要24小時候戴好高階嘅口罩先可以，瞓覺都唔可以徐。。。。

認真左

黎緊幾日吹黎既係冷空氣
冷空氣向下沉 令污染物質凝聚喺本地難擴散
推斷d病毒未必吹到落黎香港